有冇人好撚期待山竹

你話我黑心乜撚都好
但呢兩年個無力感好重 係點做都冇用
咁咪唯有靠天收果班仆街
d大白象工程 最好全部同我吹撚冧佢

唔想佢引起人命傷亡之類, 但又好期待見識下佢既威力

我都唔想有人命傷亡
但真係好撚想見到高鐵開唔成
港珠澳成條斷撚左！

雖然都係我地香港人d錢
但都好想睇下

準備去尖沙咀碼頭吹風

rip

都洗左幾千億, 唔爭在洗多幾千億
橫掂d錢唔會到我地手

香港本身就已經係一個災難，山竹碎料啦。

支持山竹血死支港澳.

吹冧咗係咪大陸俾錢

解放軍全面入城全力救災

屌 d錢點都唔會到我地手架啦
遲早咪又係俾大陸佬吞曬得

難得一見既風，都想見識下，當睇煙花

真 點都係香港比架啦
但比唔比你都無撚得say
算鳩數啦

人一世物一世，呢啲災難好少見

剩低既唔係今次比都係其他地方慢慢科水傢喇
寧願搞單杰撻撻既
睇下有幾多人企出來反

冇錯 等班仆街離地撚睇清d大白象工程有幾on9
下次就會有更多人企出黎反對
可能仲好

開黎見我!

吹霖左再起又CAP多次水
識玩先係咁玩

最吹吹走西環辨

無所謂啦

可能會死喎

一定唔會吹到香港